有個戇鳩係巴士唔見銀包

幫friend問
五點左右去天恆邨既276a
入邊有身份證 提款卡 信用卡 八達通 Polyu學生證
連登有愛個個巴打都30cm

可能佢個名係巴士呢

可以打俾巴士公司問，我試過九巴跌電話有好心人交咗俾總站個站長

試過打，但果邊話冇
同埋都去咗警署報失

支拿淪陷區，搵返機會係零